咩人對patpat最有研究

係股評人呀哈哈哈哈哈

0/10

100/10

10/10

😑

做咩抄我個名